冇學歷 冇技能 冇工作 冇資產嘅麻煩入一入嚟

好奇想知疫市下大家重生存到究竟係點做到
想參考吓

等緊運到

平時洗費點嚟 又會點洗？
日常生活有咩心得？

老綜公屋白卡

每個月有幾多可以花？
會點洗？
生活為咩？

我靠賣相賣片

巴定絲？
賣自己嘅定人地嘅？
成本幾多？袋入袋又有幾多？
得你生活？

職業:兒子

父幹

攞緊綜援

認真答 農曆新年前會多返少少工請人
如果你唔介意新年都返工嘅話
搵一份做住先應該唔難

加油樓豬

ching幾大？獨生子？平時洗費用喺邊？
令堂做盛行？月入？零用比幾多你？
令堂對你生活冇意見？

令尊做盛行？月入幾多？比幾多你？
你洗幾多？通常洗喺邊？
令尊對你生活模式有咩意見？

除去租金之類必要開支後 淨返幾多？
通常點洗？洗幾多？

謝謝你先 但疫情下唔睇好 亦冇門路

應該去時事台，依度無乜窮人

爸爸媽媽養我的

炒下散又hea下咁

靠賭錢維生

等緊手足養

女朋友養

我以為隱青應該唔會太關心時事

咁嘅時勢炒散係咪好難搵？